緬甸年輕人示範咗一次咩叫革命

死咗38人都唔驚，上街前都寫好遺書會盡捐器官

算啦 點鬥得過子彈

移民

真，日本仔個陣都係用子彈

應該學下香港人，堆晒D細路去死，跟住自己拍拍籮柚移民

前年又唔見你咁同手足講...

唔止38人，佢地同泰國同白俄羅斯個班都值得支持

美國個班BLM加左膠真係垃圾之中既垃圾，反而最多明星支持

無軍火搞革命等同自殺 得啲棍盾點夠軍佬打

忠言逆耳

而家無晒希望 搵錢移民算啦

人地真係好愛緬甸
香港人把口就愛....

老老實實，邊有得打

打到爛晒就拍下囉柚走，對得住要繼續留低既人嗎？

乜之前勇武對抗中共政權時又覺得有可能嗎？

好慘 咁善良既人
要比自己既同胞射殺

又冇軍火同佢地對抗

好嬲好嬲

死黑警

真嘢唔好拎出嚟講啦
香港生活水平差極都有個譜（對大部分人嚟講）
邊會瞓身同你搏

顏色革命係咁上下

支持講人話既手足

香港人: 不了, 明天要返工. 星期六，日去黃店懲罰當抗爭

不過以前既政權, 都會因為民意壓力而下台

近呢幾年既政權, 全部都企硬唔肯下台
然後一直強硬鎮壓, 大圍捕......捉到無人上街為止

法國黃背心, 香港, 智利, 白羅斯, 緬甸 都係咁

呢個真
所以我之前屌9啲有錢移民撚
最後仲俾世柒屈我毛
屌佢老母臭閪

上面班友

食黃店 = 偽黃
唔上前線 = 偽黃

好撚多五毛
死黑警

國師一早講晒啦 你地唔鳩聽